不如㩒下廣告支持我個女朋友陳寶珊

新論壇都要支持佢運作，真心覺得純粹㩒一㩒廣告入去！（唔知係唔係計點擊收費）
利申：用緊iPhone,廣告欄用iphone一碌就過左，睇都無睇